[Cover]音樂大童

第一次Cover 唱得唔好唔好笑我

輕輕一推😇

加油